[情景題]一人一個避免女朋友講大話既方法

依加你女朋友準備同幾個同事去街食飯(佢話係女黎)
如何避免佢呃尻你

分手，搵個令你有安全感既女友

自己條女都睇唔透

除左分手呢
係又分唔係又分

睇得透就唔係女人啦

冇，你咁易呃

同番佢講你都同d男同事去食飯

我太純情

依d叫避免咩

我平時會snapchat d 相同片比男朋友再加埋時間filter,
技術上可以令到好冇信心好唔信我既男朋友放心d

無用

之前女朋友呃鳩我 話同班女仔friend 食飯 最後比我發現同條男仔單獨去迪士尼

以後都唔會信

呃乜鳩 講信任 拍得拖你咁多懷疑又咪辛苦自己

叫佢影下相比你睇，當係分享下喜悅，而唔係check佢

驚唔驚另一半利用snapchat 約炮？

啱啊
咁你以後點算
其實fb有得睇佢起邊
不過實際佢都邊個一齊都唔知

無辦法 條友成日講大話
事無大小都係咁

咁sd 得多會有emoji 架嘛, 我盡量keep 到冇其他人有emoji,
又由起身打卡打到訓教, 咁佢都信我既,
至於佢就...
我知佢有同好多女傾囉, 但都係靠信架啦,
咁我見佢出去做咩都會同我講咁咪信囉, .同埋我都講過佢真係要搞女既老實同我講,
我仲有可能會原諒佢. 咁希望佢唔呃我啦

有啦緊係
條臭西好賤
a.電話壞壞地影唔到相
b.唔覆 之後話唔記得
c.死都影食物
仲有次試過拉到勁大淨係影自己前面個小小野
屌佢老母

佢唔比睇手機
話要私隱
我都有同佢講呃我要呃我一世
但佢醒得黎又好尻蠢成日露出馬腳

咁佢比我睇佢手機既
佢試過交友app撩女但冇出軌比我發現左
所以自此叫佢唔好呃我咩都話我知就算

佢唔係無出軌，係未